點睇載偉浚(牙浚)連行為都支那化埋？

今季係咪未出過場

去能咗中超啦(未官宣)

又話踢狼隊嘅？

深圳佳逃業

有個逃字都高汁

有個佳字都係

人望高處，中超咁有錢途點會嘔血，應該老懷安慰，個仔咁叻

人地場場正選
不過中超

熱身賽姐

張相同段字真係好夾

笑能死

中國人講中文啦

好撚柒

乜水牙

佢幾時攞埋支那身分證

中國(曾)留洋超新星

對死人香雞腳